蔣囝真係本土唯一實幹派

好心關狗學下陳國強，黃學禮la

泛民打手波台唔係台
你點知我現實有冇做嘢？

呢句有乜意思?
好心你學下何俊仁, 劉慧卿啦
同梁國雄句"喂啊哥你有冇坐過監呀？"有乜分別?

五毛岩瀨健三

唔好on9 la, 之前話佢左膠係屌7你呢don9 本土派之前話梁天崎係左膠，唔認清政治現實
而家24小時日日屌飯民，唔搞地區，你有冇跟鄺醫生，黃學禮落區ah

泛民打手/五毛轉移視線大法

關愛座hunter: 泛民打手/五毛:

關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 鍵盤戰士
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生炒中資!
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生係洪非凡!!
關愛座hunter: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關生冇開post屌保蝗, 放生保蝗中共!!!
本土派user: 泛民賣港
泛民打手/五毛: 關愛座開分身搞事!!!!

有冇落個區體察香港民情，要點樣令其他上左年紀反共的人支持本土， 呢個係本土派最大問題

我有跟獨派組織落區
你有冇落過區呀柒碌打手 ？

落過咩區呀柒頭，有冇地區工作好似椰子咁

新界九龍都有
係咪冇好似椰子落過區就冇資格開post先?
又玩資格論呀？
你又做過啲乜柒呀？

咁你有咩諗法去令人支持獨派，而家你只係屌on9飯民有撚7用咩，你估你真係連登大台咩 ，你屌得多唔等於得到支持呀on9

即係邊幾個組織？方唔方便開名？

關狗型推post

唔方便講明係邊個Sor
保密原則
入組織時講咗唔會透露自己身份
而現實/連登都有人識關愛座Hunter真身
總之啲獨派集會, 擺站, 抗爭我都有出現

乜唔係你去 in 人既咩 ?

你要畀人in ?

今日早餐賣咩？

今日早餐賣咩呀？

幾多錢？

加底呢？

早餐都有加底ga咩？

咁我加三條腸幾多錢呀？

幾多錢呀？

我問你幾多錢呀？

幾多錢 ?